一條舊片 兩個yg前員工

我們懷念他們

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！